吹水

有咩好吹

唱首情歌黎聽下先

分離從來不易 這個妳我早已知

Ok 合格
我都好悶

平時有咩消閒活動

有咩休閒game好打

打下飛機咁 無咩特別

日日打?

邊隻最好玩先
得電腦

有無得同Frd 一齊玩

咁毒